有無公司成日搞team building?

如題

嗌幾句濕鳩口號就想增加士氣
玩完啲game再叫你講諗法係入面學到啲咩
咩叫團隊合作 咩叫正向思維
就算吹水都話你講得唔錯

所有野都係老細認為work 就算搞完team building第日番工啲人都係面阻阻
明明唔想參加都要扮到好投入要好高參與度
成個畫面係老細眼中要好靚 好有team work
話要做到公司上下一條心咁 聽到都打冷震

你話team building 學到啲乜？真心答你唔到。
我正係學到如何面對尷尬

其實搞咁多野 實際啲不如加人工好過

你識啲乜
team building唔係愛嚟俾你有冇用
而係hr用嚟表現自己存在價值嘅活動
同啲濕鳩marketing呀pr一鳩樣
懶係專業
其實啲嘢係人都識做，俾錢係fb落廣告我唔識咩？
覆ig覆fb我唔識咩？分分鐘仲係inhouse判出去做tim

只要你唔尷尬，尷尬既就係其他人

保險佬

邊有咁易加人工
起馬有得玩hea 一日都好呀

Team building 唔知點解要打散曬
同啲第一次見既人要好團結咁真係好尷尬

你嘅角度就係打散
係老闆角度， 成間公司 / 部門先係佢條team

你覺得無用姐
老細同D大粒野覺得有用
搞完D相同report可以拎出去同人地/再上層大佬睇
比佢地睇下公司D同事玩得幾埋

用黎PRESENT姐 真係同你BUILD 咩

講真，呢句嘢真係好work